你地有無人好鐘意認廢自悲奉承人但拖埋自己落水

姐係好鐘意係人地面前認廢認乜都好 跟著永遠都要拖埋其他人一齊認
例如三個人既談話：
你整d野好正好靚 我地咁廢永遠都做唔到 或者 佢隻眼/鼻好靚 靚過我地好多 etc

其實你要自悲就自己死埋一邊慢慢 自信唔係容易建立 每個人都有自己特別既地方 咁樣比你講一講都唔知點認好 你係要同人比較到天昏地喑 唔該唔好拖埋其他人 呢d行為簡直係自己自尊低但要搵人陪佢 賤

你地身邊有無人好鐘意認廢自悲奉承人但拖埋自己落水

無，認唔到廢

本能會即場大叫
咩叫我地？你廢就廢啦
跟住企埋另一個勁friend隔離恥笑

好撚幼稚

岩

應該好少人好似樓主fd咁